有冇人返工係不停開吹水會？

屋企人WFH, 成日都要開會
但係又唔係幾聽到佢有份講嘢

佢聲稱啲會係有意義

成日join 呢啲會

明明好多野做
都仲要嘥時間幫上面刷存在感

大公司成日都係 其實好多會都唔關你事 但係都要全公司開

最撚慘係開完要ot

次次開大會，諗著齊人問下問題，腦細就唔俾你問，話完會後你地自己傾，跟著成個會，每個人淨係講自己project 進度，根本毫無意義。